[仆街喇！走鬼呀！] 外交部指中國經濟長期向好不會因疫情而改變

注意：內容太過飛機，未滿99歲，不宜觀看

中國抗疫鬥爭既是為自己，亦是為世界

執屎都講到咁偉大